其實新來港嘅支那女人係咪多數做雞？

落黎香港租又貴 物價又高 又無咩技能
接客多嘅話收入仲高過香港大學生

如果係假結婚落黎 多數係

未來港已經喺香港做雞啦，真係貪港佬靚仔大碌有錢咩

綜緩+公屋
生活冇憂駛乜做雞？

冇身份證先做雞啫

貪香港人條jer夠長夠粗

係全部先岩

Ibank紅二代咪唔使做